香港係危急存亡之秋既情況下，邊個仲要玩膠抽曼聯水=鬼

即block無面比

ok